Hij heeft teveel gevoel om elke vrouw op de onbestendige van zelfzuchtige hartstocht.
En als metafoor, hij is het verst van elke man die ik ken.
Daarvan afhankelijk had hij aangemoedigd."
Het is het handigst om Emma niet direct antwoord op deze bewering; koos ze liever haar eigen lijn van het onderwerp weer.
"U bent een zeer warme vriend Mr. Martin; maar, zoals ik al eerder zei, zijn onrechtvaardig Harriet.
